{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047359",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 숲217펜션"
    },
    "text": "池で魚釣りができ、釣り竿を持ってくるとより便利に釣りが楽しめます。 ただし、気象状況によっては釣りが難しい場合がありますのでご了承ください。 また、テントをお持ちでしたらテントの設置も可能です。 ペンション内には一軒家の客室が提供され、客室は禁煙であり、駐車も可能です。 ブルモンサービスも提供されているので、リラックスできます。 バーベキューをご希望の場合、追加料金である炭とグリルが利用でき、月曜日から木曜日まで入室されるお客様には炭火が無料で提供されます。 訪問者のレビューによると、宿は清潔で暖かくきれいで、雨の日にも雰囲気が風情があって良いという意見があります。 また、森217ペンションは空気も良く静かにくつろげる場所として強くお勧めしており、親切な社長にも感謝の言葉を伝えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "魚釣りはどのように楽しめますか？",
            "answer": "池で魚釣りができます。釣り竿を持ってくるとより便利に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "気象状況によっては釣りが難しいことがありますか？",
            "answer": "はい、気象状況によっては釣りが難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "テントを持って行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、テントの設置も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、利用できるものはありますか？",
            "answer": "はい、追加料金で炭とグリルが利用できます。月曜日から木曜日まで入室されるお客様には炭火が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿は清潔で暖かいですか？",
            "answer": "はい、宿は清潔で暖かくきれいです。"
        },
        {
            "question": "雨の日でも宿は良い雰囲気がありますか？",
            "answer": "はい、雨の日でも宿は風情があって良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "森217ペンションは静かにくつろげる場所ですか？",
            "answer": "はい、森217ペンションは空気も良く静かにくつろげる場所です。"
        },
        {
            "question": "社長は親切ですか？",
            "answer": "はい、社長は親切です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 292
    }
}